講個笑話

東方龍獅

拖累香港亞戰分 仆街

🍔負皮？

外圍賽唔計分,得傑志一隊咪仲好

咩航空公司??

外圍賽計架

聯賽冠軍踢亞冠係一個笑話